好唔開心, 個身有好多印, 好自卑....=(

我之前係有濕疹, 而家雖然好番好多, 但剩低好多印....好多地方都有, 手背, 手腕, 腳, 頸, 心口, 肚, 背脊, 屁股果d地方...我d印啡色一撻撻, 應該會跟我成世...我真係好唔開心, 我著唔到短褲/短裙, 我好驚比我鍾意既人見到, 因為我平時掩飾得好好, 長期著長褲, 所以佢唔覺眼....我知我可能有d小題大做, 但我真係好介意比佢見到, 佢都有暗示過想同我一齊, 我係因為呢件事遲遲都無應承佢...因為我真係好介意好介意啊..=(

屋企有無錢？
我有錢朋友試哂全部 最後打生物製劑打返

禾窮西(。•́︿•̀。)

著對黑絲，撚有人見到

咁我唔係好知
我無濕疹
你唔好咁自卑啦咁

即係之前冇呢啲印嘅？

我都有個D印
本來都幾深啡色
呢半年皮膚問題好左好多
有明顯轉平滑同轉淡色
不過都仲係好覺眼

不嬲都有😞

神經纖維瘤(NF1)？如果你唔係生到成身一粒粒嘅話算係咁啦,呢啲少數人嘅病呢藥廠係唔會投資去研發藥㗎,因為賺唔到錢.

唔好傷心！佢係會淡嫁！
我都有濕疹，原先都好多印，但係我keep住搽cream，呢一兩年已經淡左好多，除左某啲爛得好勁嘅仲有印之外其他已經唔見得七七八八

你就好，好🍇😞

我雖然唔係因為濕疹, 但我同你一樣嘅問題, 所以我好明你的
成日覺得點解對人地黎講係D好普通不過嘅野
對我黎講係呢世都唔會得到嘅嘢

我都係

我隻腳都有 細個on9成日俾蚊咬R到有印
大個咗 依家好撚後悔

絲打唔洗灰
男朋友都係咁樣手腳身都有一撻撻
初初佢都唔敢比我知
仲要好深色 但其實我又冇所謂
因為鍾意得佢就唔會介意架啦

信我，只係時間問題，俾時間佢就一定會淡
最緊要唔好覺得自己核突唔洗自卑，其他人見到十成九都係當你俾蚊咬，你濕疹好得翻淨翻啲印已經成功左一大半有突，我都仲係同佢搏鬥緊周不時r損下又要努力搽翻好佢

總之大家一齊努力

心口男朋友肯定好想奶

唔洗驚呀 我都有濕疹
皮膚又白 一有濕疹好明顯
你keep住查啲有維他命成份既cream修護翻
沖完涼就成身咁查
有恆心可以慢慢退嫁
唔好咁擔心 保持心境開朗

我都係有濕疹
以前細個一出就成身都有，仲要臉都有出過
腳同身出完到而家啲印都未退晒
睇到其他人夏天可以着短褲show腿都會有啲自卑
有幾年冇着過短袖衫短褲出街
將自己包到實一實
之後突然有年好想夏天着返短褲出街
啱啱開始嗰陣都會驚人地睇到會點諗
因為真係好唔美觀
但又發現其實唔係好多人會特別留意
同埋唔識嘅就算睇到都唔會講咩
最多望多兩眼
我當佢覺得我樣靚先想望
而家都會照返自己鍾意嘅打扮出街

雖然好廢 但講真 真心 真愛係唔會介意依啲
xbf都有濕疹同印 佢介意唔想比我見到 但其實我真心唔介意 愛一個人點會介意佢依啲野
所以你比啲信心自己！

我個身都有印
因為皮膚出問題
印就點都會淡 時間問題姐
我之前都成日都會自卑 因為啲印
依家就會識去欣賞自己嘅其他優點
唔會再咁focus啲印
同埋會去做其他嘢去upgrade自己
希望啲印退晒時 我可以變得更好

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

唔知係咪關天氣事
呢排啲啡色印明顯咗好多咁
成條頸都係

禾不會自殺的

睇完絲打打嘅嘢啟發到我好多
我第一次畀咗ex
因為皮膚問題，所以我腰同patpat位有紅印
好記得佢當時見到之後，用一個好嫌棄嘅眼神同我講，話我啲印好似道友打得多針啲針口印咁
咩係愛，咩係唔愛，即刻分清楚晒